周星馳發火鬧演員鬧到淚灑當場

還有4日就能看到周星馳執導的賀歲片《新喜劇之王》，星爺在戲中一向帶無數歡樂給觀眾，不過眾所周知，星爺出晒名在片場一開機就好認真和嚴格。今日官方發布最終《新喜劇之王》花絮片段，即可看到星爺發惡，就連「女版尹天仇」鄂靖文以及其他演員都有被鬧喊！

咁先叫星爺

佢不嬲都係咁

爺佢老味，毅進星都不如

Wfc

回曬塘啦，拍埋d支那戲，周星星已死，奶共星爺你老味

佢好鍾意包到個頭好密實

過氣廢老縮返入佢老母個閪到啦

奶共星

唔好講奶共 我覺得佢走去執導已經係錯 不如好似古仔咁搞間公司投資仲好

反而我寧願係咁
而家佢專注大陸市場
又要食返香港條水
搞到不倫不類
以前D 囂張地道感冇晒
一句講晒: 新年我會翻睇家有囍事, 不過唔會入戲院睇佢D 新戲

個個都想有個機會上位，呢堆演員除左出名既王寶強之外，其它人隨時連人工都無，星爺又贏

咁又點 拍完咪又係咁...

專登拍出黎宣傳，成班傻仔就信以為真 鬧到面紅耳熱

以前佢d戲好笑 係因為係周星馳自己演
同樣既gag其他人搞 只會好尷尬
今次仲要咁多強國人演

全部大6人
搵鬼睇咩

講到咁有要求，都係拍一套垃圾出黎

黃一飛都間接講過佢做導演唔得

人地既搞笑佢又唔接受, 係要跟佢一套
搞到成套戲變左周a, 周b, 周c, 周d

星爺唔係好撚巴閉既咩？佢d朋友係大劉唐英年wo, 果陣唔係靠佢條女佢點識係山頂買地起樓，連佢條女跟左佢咁耐都頂佢唔順就知佢為人點啦，你話佢拍到套好戲都仲可隻眼開隻眼閉，而家拍埋d狗屎垃圾戲食老本好心佢收山啦

食老本

好撚野 拍多一套戲拍星爺拍喜劇之王

係人都知係邱禮濤拍架啦 當人弱智咩

唉好尷尬，收山啦好嘛

連登多人屌佢真係好
舊登時期好多打手成日話佢藝術家脾氣
話合作完反面嘅人都係利用周星馳後過橋抽板
屌你老味又唔見杜其峰爾冬陞李安王家衛會咁樣被人過橋抽板？
佢人格有問題就有問題啦
依家條花絮係真定假冇人想知
我淨係知佢就算食盡大陸市場票房有幾高 都係不值一提嘅垃圾片

全新大陸人 不了 新年想睇港產片

反喇反喇

洗閪搵咩大卡屎製作
開套戲叫星爺鬧人
入場睇佢個半鍾左右不停鬧

我認識嘅周星馳已死

其實以前星爺咁勁咁好笑
係有好多原素（人）喺入面先咁成功
例如王晶、李力持、谷德昭、吳孟達、黃一飛等等
呢班人加埋既化學作用
先會造就到以前既星爺
但當呢班人各自解散左之後
就全部都一無事處或無以前咁勁
包括周星馳自己

睇得出星爺又專業認真地去製作一齣垃圾片

星爺有人都反 連登咁多00後？

你搵Nolan同條茂利比

本來想睇 不過知道全部都係支那人拍就唔想睇

等睇有人出「其實新喜劇之王幾好睇」

又嚟連登仔沒殺成就時間

人地都冇預你睇

你就咁神仙既化身未得囉
咩地獄既使者呀
地獄關我咩事呀

條垃圾搵埋搵埋咁多錢但著到成個乞兒咁
以前明明好正

屌拍喜劇要鬧到有演員喊
仲喜乜撚嘢
拍悲劇啦

拍多啲戲喇，反正為左賺錢啫，唔通為左挽救香港電影市道，改善社會風氣咩。

我見到個戲名同班演員已經想嘔。

無人想睇你拍既電影。
好地地做返演員唔得既

個個都話垃圾 但d好多場次都full緊

周星馳而家主業係炒地產

垃圾啊伯
邊撚個泥

點解佢仲唔收山 臨老都要搞臭自己個朵

我識既星爺死咗啦

老人家唔受得空氣污染啦

大陸又毒霧，又多病毒細菌
唔包實晒 做硬煉金術師

星爺係得拍吳孟達果期正

星爺拍食神真係完美表現最真實既自己 無人能及

根本兩個加埋一齊先好睇

死廢老

星爺既味道 除左靠綠葉例如吳孟達扶持之外 更重要既係廣東話 廣東話既對白比普通話啜核抵死 靈活多變 我印象好似長江七號打後 已經冇乜對白啜核抵死 上腦得黎易記 相反舊既戲 求其up下已經大把金句

俾個負評就咪再回個post，佢同王祖藍d打手出晒嚟推佢地套垃圾

垃圾戲都咁認真

Agger

但拍出嚟都係咁垃圾

又話有學點拍，又話成日同大導演傾，又咩演員自我乜乜
點解咁lun 差其實

真心求教
我係連套功夫都覺得係鬧劇一部
可否解吓就電影論電影價值係邊

屌 會講你完全係零嗰到 條女個鼻咩事 咁撚核突嘅

可唔可以揾羅家英

之前又話周星馳拍戲會用廣東話指導演員

舊時都話有黃聖依睇下
宜家搵堆騎呢怪

佢做戲就得 導就算啦

食屎啦周星馳
搵大陸仔配廣東話你當香港人on9？
收皮啦你

佢故事骨幹果班都仲肯搵香港演員先
鬧劇就梗既
係差在有無香港味同埋綠葉夠唔夠搶姐

根本冇達叔，星爺D戲可以唔洗睇

咁唔通搵個香港人對住觀眾喺香港地屙篤香港屎
觀眾都要食咩

佢都係趁地淋 摺埋吧啦

佢好似真係差唔多每個演員 就算臨時演員都好都親自做一次
唔怪得D人話佢而家D戲個個都變曬周星馳 無自己特色
其實佢應該參演一角啦 佢示範女主爸爸個角色喺戲院睇戲個表情幾好
呢個角色年齡造型又吻合
當年佢做徐嬌爸爸 而家徐嬌都好似戲中女主差唔多大

2分40秒開始睇佢逐個位示範做戲

咁思覺都無可替代啦

聽到未阿 我不嬲都係咁架啦

有陣時覺得吳孟達仲好笑過佢

佢可能扮演一個富裕、好想過藝術癮
研究咗好多電影理論
但拍親都係冇價值鬧既老演員會更加有藝術發揮

其實新喜劇之王幾好睇

之前一大堆人幫講周星馳說話
話咩呢啲係藝術家脾氣
心諗你哋班友
識撚理解人哋咩

周生真係好毒舌。

星仔

有D傻鳩仲要盲撐星爺,講咩"佢已經唔係以前咁/佢以前就會"
講到好似同星爺好熟咁

其實最大問題係每個演員既氣質都唔同
周星馳D對白就係要以前既周星馳講先好笑
你夾硬要其他人跟住你講,根本唔撚好笑
人地個節奏都唔係咁

其實佢覺得佢示範完
要人地演到同佢一模一樣
就會好好笑
就已經on 9啦
呢幾十年有幾多人學/抄佢做戲
跟到人地自己都覺得厭
觀眾仲睇唔夠咩
觀眾想要既係真正周星馳演出

屌，睇完段片想睇佢做

回糖啦，收皮啦

最後應該都好多人狗沖去睇
之前佢套美人魚未又係喺香港收幾千萬
好心香港人爭氣啲啦

其實依家有無得去戲院預售？感覺唔錯

咁人地想睇 又唔睇得？你地唔睇咪算，依家人地睇都要你批准？

大陸星死返大陸奶共啦

如果真係要睇賀歲片，我寧願支持香港電影，都唔會睇支那電影

似妝黎自膠

拍戲係咁嫁啦
應該話返工都係咁 出左糧俾你 大家夾唔黎咪唔好撈 搵過份

如果要睇 我寧願睇好片 都唔會睇爛片

到時一定會話幾收得幾收得
其實D票房9成都係支那

無其他人一齊度橋，佢以前啲戲應該同依家一樣

禿頭要遮無計

功夫都鬧劇? 你收皮啦
劇本、鏡頭、場面調度同分鏡都係星爺電影嘅最高峰
同連登仔講電影真係晒9氣

好似食神鬧肥仔

功夫打後無啦

只會睇星仔做嘅戲

係佢最高應該係
但，唔好講咩荷里活，同返亞洲電影比
喂點睇都鬧劇嚟
一係你分析吓
又唔係要咩解構主義藝術
求其啲同樣獲最佳導演既亞洲導演既作品比
套嘢究竟好喺邊？？？

其實大陸人識睇戲嗰班都係對佢失望，想要佢出返九十年代啲嘢

全部都要做番佢個表情,

星爺在影片中也不斷借用前作《喜劇之王》裡面的元素和形象。比如田啟文在1999年的《喜劇之王》中，被星爺踩了幾腳，做出了痛苦的表情；而在《新喜劇之王》中，他同樣被鄂靖文踩了幾腳，做出一模一樣的表情。
喜劇之王

新喜劇之王

唔達到要求 做唔到佢想要表情 就屌. 先以佢好嬲

咁我寧願睇荷里活卡通片
利申呢排睇今年堆候選片都睇唔哂

求其啦 都唔會睇

預左喇 但人地市場唔係你大陸掛個名收10幾億 香港比盡你咪千幾萬貨仔...

片中有 邱禮濤 做導演 , 都唔出佢個名.
星爺先係主導演. 邱禮濤 係助手

賤星

社會其實係咪真需要有呢啲嘢

如果唔係自己嗰套咁撚樣仲使導演？
華人有時都幾好笑，連導演個位係做乜都唔知

我邊到有講過唔比人睇
仲屈到話要我批准
咁樣轉移視線都得
我只係講返個事實出嚟

唔理99 09 19啦
如果呢啲就係香港色彩香港形象
咁香港都幾唔值得留戀、保存

呢條宣傳片第一句已經表達.
同女主角講 我不要你咁樣做戲. 你要跟住我教你點做戲

想你地知道, 睇呢套戲,雖然冇出名演員, 但就係睇緊星爺做戲 叫你入場睇.

唔用一線演員, 原因為咗有人比佢老點 做周生替身.

收皮啦，港璨

功夫好似係將以前年代睇武俠小說成長嘅男仔心入面ff嘅英雄情節投射出嚟
大隱隱於市 走火入魔嘅武林高手 普通人比人打通任督二脈成為高手英雄
但可惜現實根本唔會發生 大家都只係普通咁過生活

呢套嘛嘛
如果長多1個鐘講果3條支線肯定會大收

。。。。咁最多武俠片啩
武俠片都一貫唔係咩有機會獲獎電影
再講白啲就係爛片/古裝鬧劇/打鬥戲
咁我知有李安同聶隱娘
但。。。
阿周先生嗰啲真係同嗰啲唔係同一個時空喎

做得政協，多少都要比下面掛

明顯造假拍出黎架啦
真係屌人點會錄低重做埋拍攝花絮

大家唔好成日覺得呢度係主流啦 或者唔好當香港係主流 根本條友都唔係想拍比你地睇/香港得幾百萬人口 市場根本無得同大陸狗比

估計拍多幾套 星爺就會出山自己做演員

點解佢可以咁殘
吳孟達睇落都冇佢咁老

驚唔驚變到咁老

近幾年成日都掛羊頭賣狗肉,成日攞佢自己做宣傳,實情佢都知唔掛佢自己出黎做宣傳一定唔掂

正解,片場屌人making of識做一定唔敢舉機拍,何況果個係周星馳

公道d講，就算星爺變左，奶乜奶物，大家都唔洗踩到佢咁既
沒左佢，大家童年邊有咁多開心回憶？

04年功夫之後嘅星爺已死，而家呢個只係識奶共搵人仔消耗自己嘅生意人

又係度賣廣告

拍d垃圾劇俾支那睇，

係針對佢依幾年掛名拍的戲 唔係佢舊時拍的戲... 如果佢肯出返黎自己落場拍套戲點都會入場睇 依家唔係喎搵班大陸友, 垃圾劇情, 佢掛個死人名...

講回憶咁你停在佢仲係一個演員的時候比我好喇 唔洗搞到臨老做臭自己個名 真係寧願佢唔拍好過...

功夫我當係佢最後一部作品架喇

唔係大聲就好戲架楊師傅

導演屌演員有幾咁閒
咁都可以拗一餐

如果係星仔真怒，點解唔即場用香港話屌哂演員老母

星爺無做錯

係班演員唔識do

同埋條片入面咁都叫屌人
周星馳真係屌人時應該仆街幾萬倍

只限幕前嗰啲

美人魯係幾好睇

你唔睇咪一樣大把人睇。 淨周星馳執導都破硬十億啦。 好定唔好應該睇完先黎評。

你呀，檸檬頭，蝠鼠眼，秤勾鼻，八字眉，葵扇耳，her dur咀，老羌牙，燈芯頸，鴛鴦膊，長短手，高矮腳，鷄胸，狗肚，飯桶腰，我係你我就死咗佢啦。
你叻到汶，除褲訓，周身籮袖印，就抵你插住碌棍囉。

唔睇周星馳咪啱Lo，垃圾嘛

有幾可會有電影海導會連演員名都冇淨係寫住導演個名食老本
吳孟達冇咗周星馳拍其他劇情片一樣做得好好,依家得返周星馳一個,仲要其他演員學佢咁做戲只會變成爛片

好掛住星仔

講白啲啦
維基講架
該片於2004年12月23日在中國和2005年1月25日在美國發行。它獲得了爛番茄的90％支持率和Metacritic的78 ％的支持率。
這部電影是2005年美國歷史上銷售額第十高的外語電影，也是全國收入最高的外語片。功夫贏得了無數獎項，其中包括六項香港電影金像獎和五項金馬獎。
事實上，《功夫》共獲得海內外22個電影獎項和33項提名，而海外獎項和海外票房一樣佔了8成以上。

巴打如果覺得連登仔睇法唔夠客觀可以睇吓鬼佬點睇呢套鬧劇
其實上面既巴打都有講，就係一套主題清晰又搞笑又拍得靚既一套香港懷舊武打片
Cg打到飛起又有（雖然係抄matrix)拳拳到肉都有
講音樂同鏡頭入面淨係斧頭幫一開波跳舞嗰到都俾之後唔少戲抄到足
講無厘頭經典星爺呢套反而好少
我唔知你點定義鬧劇啦 我睇完覺得佢其實都好認真吓去拍呢套戲唔係淨係得笑位同金句

功夫最正係打敗左火雲邪神後
星爺同佢講 你想學 我教你

鏡頭前幾好笑都好
對人真係有問題
佢把聲真係好串

唔會睇

公司就係有一個同佢一樣咁自負既廢老，好難頂

古仔喺回饋社會
星爺就只喺繼續搵fans錢
高下立判啦

不過見佢係咁撚啲大陸豬真係好high

通常呢度愈反就愈紅

搵翻香港演員咪唔洗鬧咁金

已經紅到遍全華人地區
應該得香港反

佢而家拍啲戲擺明做大陸市場 因為佢地笑點低 不過香港都要造下新聞既 因為香港都有笑點低 同盲撐星爺既人

因愛成恨你明唔明
當年有幾鍾意佢 而家就有幾嬲佢整臭自己個名

所以我都唔敢話實,
係睇啲YOUTUBE 之類節錄既感覺

睇完啲影評
咁呢套唔係爛片嚟既, 不過都唔係神片
係佢配合打得入世界市場既嘗試咁

而家已經唔想睇星爺搞笑，反而想睇渣渣輝搞笑
可惜兩個都已經冇得睇

功夫啱啱睇咗十幾個clips都過50分鐘
唔係好唔好既嘢, 又唔係好好既嘢
歌舞好唔好唔敢講啦, 印象唔係好深
肥仔/豬肉佬/瘦柴/ON9樣嗰啲, 我諗冇爭議低俗趣味嚟啫
打鬥CG特技係國際水準呀
寫故事嚟講適時一個反派, 適時一個女角浪漫情節咁,聚焦到觀眾既
反而嗰個場景係香港味道咩? 我睇到似舊廣州多啲?
可以話係一套"劇情標準紮實, 特技做得好既笑片"?
然則如果最好係咁, 呢個唔係一個好導演嚟

另外有樣嘢係
除咗搞笑類演繹, 即係眼鏡ON9樣嗰啲
所有角色都睇唔出精心選角
以致冇邊個有深刻演出

功夫嘅內容係幾大雜燴
市井街頭英雄發跡
都係離唔開衣食住行（即係包租婆+3個騎呢怪）
用大量粵語片嘅方式做致敬

拍攝我覺得唔算神台級
但功夫應該係佢轉型中最成功嘅一套

唔太知佢轉咗咩型
咁樣講, 如果呢套係佢最佳作品
咁可以想像, 假設而家出品有三套唔同題材作品請導演執導筒
由周導演同一個學院畢業幾年既做,各自化名
咁應該最少兩套唔拍得衰過個後生
.
此外如果我介紹人睇戲, 唔敢話金馬就一定係好戲
事關好似賽德克巴萊呢啲, 你知道佢一個國際獎都唔會有
但未審你都知, 佢邊年參賽就邊年金馬.

拍埋d垃圾戲奶共 收皮啦

星爺至今顛峰之作都係007 真係拍唔番

唔係回魂夜咩

咁又唔係咁講
功夫 都好笑既
前題要佢自己演

王晶d浮誇垃圾都拿來講
最出色最好笑係007, 冷面笑匠

其實呢句應該係張衛健出先，佢果套少年張三豐打boss，最尾boss問佢係咩武功，佢講左呢句